CU Nurisng 我立刻屌你老母

成日吹到自己全港第一，亞洲第二

CU 依家班學生係到打生打死，你班傻閪高層竟然仲要班學生出ward 當冇事發生？我地係咪賤撚過地底泥？

你班高層仲有冇人性？

屌你老母死仆街
成班高層都離地撚
屌你老母

呢句真

OU Nursing

冇人性

推

咁撚鐘意打飛機就唱臭你個朵

屌你老母成個中大打緊仗咁
你仲要人咩專業專業
你地仆街為人師表有冇care過我哋既安全？

仲要道德綁架學生 話反你返唔到係唔夠專業下好野